如果世上所有成年男人都有大橋未久做老婆

呢個世界仲會唔會有戰爭?

穆斯林要四個點夠分

日日屌都係會厭 傻仔

大橋悠久, 大橋頗久, 大橋未久, 大橋剎那

sorry captain playboy

溝隔離屋個大橋未久玩孖妹3P

專一一個大橋未久就夠了

伯母都係會俾人屌
因為你冇圖冇seed

伯母都係大橋未久

屌人老母即係屌返你老婆

已婚人士話你聽
幾靚娶返黎都一樣

大橋未久都要人畀seed
有冇咁撚廢

咁做咩唔揀個靚？

開post冇圖 俾人屌老母
定劣嚟架嘛

當佢24小時唔訓比人輪， 一年見一次都唔夠時間射啦， 就會引發爭人打仗